謝天華嘅演藝高峰一定係‘’咦，樂仔呢‘’呢句

拉車個班人呢

泊車呢就擺低條匙，搵人呢打1083啦

記住我laughing 哥

吖𡃁仔你講野幾橋口架wor 你邊範架

大天二

成Part最霸氣嗰句話俾你班東星仔聽呀，當我洪興流架
仲要係古明華同佢配音

究竟樂仔去左邊

踩線唔知訂呀